練功幣送比人合唔合法？

如果淘寶買左一大疊練功幣
係旺角派比D乞衣？
會啦會犯法 ？

諗起佢地見到張1000蚊 係到拜我就好撚興奮

一齊買黎送比阻街既乞衣人

犯法架

但係犯邊條？

淨係持有已經有機會俾人告

行乞唔係本來就犯法？

最尾告得入？

排緊期掛

告唔入都搞你一輪啦

或者我應該講你會比人拉

、派㑭啲乞兒,再報警拉尻佢地

係香港一定犯法啦

Yes

寫定樣本都唔得？
咁如果有明顯分別？
例如 得單面印在樣本兩隻字